<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"To są ogólne informacje o tym urządzeniu i o tym, jak jest ono używane. Wykorzystamy je do ulepszania usług i aplikacji Google dla wszystkich użytkowników. Z niektórych zebranych informacji będą też korzystać partnerzy, np. programiści aplikacji na Androida, by tworzyć lepsze aplikacje i produkty.

Wyłączenie tej funkcji nie wpływa na możliwość wysyłania przez urządzenie informacji potrzebnych do działania ważnych usług, np. zabezpieczeń czy aktualizacji systemu.

Działaniem tej funkcji możesz sterować, klikając kolejno Ustawienia > Google, a następnie wybierając z menu pozycję Wykorzystanie danych i diagnostyka."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup"><b>Automatycznie twórz kopię zapasową danych urządzenia</b> (np. haseł Wi-Fi i historii połączeń) oraz danych aplikacji (np. ustawień i plików zapisanych przez aplikacje) na Dysku Google. <annotation id="backup_details">Więcej informacji</annotation></string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup_dialog_text">"Kiedy włączysz automatyczną kopię zapasową, dane urządzenia i aplikacji będą regularnie zapisywane w prywatnym folderze na Dysku Google. Dane aplikacji mogą obejmować dowolne informacje zapisane przez aplikację (w zależności od ustawień określonych przez programistę) – w tym potencjalnie poufne dane takie jak kontakty, wiadomości i zdjęcia.

Kopia zapasowa nie wlicza się do limitu miejsca na Dysku Google. Nie zostanie też utworzona w przypadku plików dużych ani tych, które programista wyłączył z tej usługi."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_location_wireless_scan"><b>Zwiększ dokładność lokalizacji</b>, zezwalając aplikacjom i usługom na szukanie sieci Wi-Fi i urządzeń Bluetooth, nawet gdy Wi‑Fi i Bluetooth są wyłączone.</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"To są ogólne informacje o Twoim urządzeniu i o tym, jak z niego korzystasz. Wykorzystamy je do ulepszania usług i aplikacji Google dla wszystkich użytkowników. Z niektórych zebranych informacji będą też korzystać partnerzy, np. programiści aplikacji na Androida, by tworzyć lepsze aplikacje i produkty.

Wyłączenie tej funkcji nie wpływa na możliwość wysyłania przez urządzenie informacji potrzebnych do działania ważnych usług, na przykład zabezpieczeń czy aktualizacji systemu.

Działaniem tej funkcji możesz sterować, klikając kolejno Ustawienia > Google, a następnie wybierając z menu pozycję Wykorzystanie danych i diagnostyka."</string>
</resources>
